\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{In Gori Kaseki} 
\index[in]{In Gori Kaseki}
\index[in]{Gori Kaseki}
\index[in]{Zweitausend Reiter}

%\begin{tabbing} 
%In \=Gori Kaseki, am Rande der Stra"se, liegt \=einsam ein \=Knabe, der \=regt sich nimmer\=mehr.\kill
%\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%In Gori Kaseki, am Rande der Stra"se, liegt einsam ein Knabe, der regt sich nimmermehr.\\

%Gef"ahrliche Stra"se, unheimliche Weite, \=dar"uber die \=Wolken sind \=wie ein Geister\=heer.\kill
%\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%Gef"ahrliche Stra"se, unheimliche Weite, dar"uber die Wolken sind wie ein Geisterheer.\\

%Ref.: \=Zweitausend \=Reiter \=federn \=heran, ja heran,\kill

%Ref.: Zweitausend Reiter federn heran, ja heran,\\

%\ \ \ \ \ \ \=was sind da\=gegen einhundert\=f"unfundachtzig \=Mann?\kill

%\ \ \ \ \ \ was sind dagegen einhundertf"unfundachtzig Mann?\\
%\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ingorikaseki} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. In \=Gori Kaseki sind nur noch Ruinen;\kill
\>\bf e\\
2. In Gori Kaseki sind nur noch Ruinen;\\

aus \=H"utten, die \=bleiben, kein \=Laut, sie stehen \=leer.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
aus H"utten, die bleiben, kein Laut, sie stehen leer.\\ \\

Geflohen die D"orfler, die Hunde, die Katzen;\kill

Geflohen die D"orfler, die Hunde, die Katzen;\\

\=es hausen nur \=Ratten bei \=dem geschmolz'nem \=Heer.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
es hausen nur Ratten bei dem geschmolz'nem Heer.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. In \=Gori Kaseki verbrannt ist die Erde,\kill
\>\bf e\\
3. In Gori Kaseki verbrannt ist die Erde,\\

ver\=giftet die \=Brunnen, hier \=f"angt die H"olle \=an.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
vergiftet die Brunnen, hier f"angt die H"olle an.\\ \\

Gefrorene Brote mit Beilen sie teilen,\kill

Gefrorene Brote mit Beilen sie teilen,\\

\=und Schneewasser \=nur f"ur den \=totgeweihten \=Mann.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
und Schneewasser nur f"ur den totgeweihten Mann.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing} 
4. Erst \=schicken sie Frauen, dann Kinder und Greise,\kill
\>\bf e\\
4. Erst schicken sie Frauen, dann Kinder und Greise,\\

sie \=liegen im \=Eise, ein \=schneebedeckter \=Wall.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
sie liegen im Eise, ein schneebedeckter Wall.\\ \\

Und dar"uber sprengen, gleich wilden Ges"angen,\kill

Und dar"uber sprengen, gleich wilden Ges"angen,\\

\=mit Unrast die \=Reiter, des \=Todes Va\=sall.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
mit Unrast die Reiter, des Todes Vasall.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. In \=Gori Kaseki sind alle geblieben -\kill
\>\bf e\\
5. In Gori Kaseki sind alle geblieben -\\

\=zweitausend\=einhundert\=f"unfundachtzig \=Mann.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
zweitausendeinhundertf"unfundachtzig Mann.\\ \\

Vom Himmel kam Feuer, darin sind sie geblieben,\kill

Vom Himmel kam Feuer, darin sind sie geblieben,\\

\=zweitausend\=einhundert\=f"unfundachtzig \=Mann.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
zweitausendeinhundertf"unfundachtzig Mann.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm)\\
FA: 124 GB: 146 TS: 358
\end{angaben}
